想問有咩app可以background播youtube

之前有一兩個app都俾youtube 封殺咗
想問下依家有咩app可以background 播到youtube
即係返出去/lockscreen 都可以繼續播

點set
每次我返出去佢就stop

之前firefox可以，唔知依家了

ogyoutube